[集思廣益]有咩地方係防疫黑點？

要防止香港疫情惡化，我地除左要做好自己
就要避開所有高危地方
唔知大家眼中嘅防疫黑點有邊種場合？
我就覺得
朝早嘅公園，尤其人口老化嘅地方
返工見晨運客十個九個唔帶口罩都算
仲要聚埋一齊講野唱歌跳舞，咁樣好易社區感染
其次當然係巴士同埋lift，所以而家見入面人多我就唔會上
唔知各位要出街返工嘅大家有咩覺得地方應該係黑點？